建議文宣今日落街派傳單

好似呢張圖咁（搵唔返邊個巴打整同原圖）
可以話到比人知事實真相
又可以鬧tvb出賣港人

tvb應該係文宣重點針對目標

連儂3.0

其實文宣無咁多人手
樓主你都一齊派啦

冇printer同埋要返工
希望放暑假嘅學生哥可以幫手

和理非時間，大家加油。

都明,人愈大愈多困身野搞
年輕人係香港人既未來
但都係呢10年架啦
當而家一批新移民長大,香港下一代將會徹底輸哂

加返 QR link 去 video

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

搵巴打幫手整

唔記得提
落街嘅唔好單丁

推

話時話facebook同whatsapp都要share